Inderdaad, hij was zeer verbonden. '
Een eed brak van zijn lippen.
"Ik geef niet om mezelf," riep hij uit, "maar laat Sibyl niet .... Het is een heer, is het niet, wie is verliefd met haar, of zegt hij dat?
Sterk verbonden, denk ik ook. '
Even kwam er een afschuwelijk gevoel van vernedering over de vrouw.
